%@metapost:6espaceexo57.mp
  \compo{6}{6espaceexo57}{1}{{\em Pour répondre à ce questionnaire, on
      utilisera la figure ci-contre.}
\begin{center}
  \begin{VF}{Patrons de solides}
    Ce dessin est un patron de cube.&\facp&\vrcp\\
    La face opposée à la face \ding{172} est la face
    \ding{174}.&\vrcp&\facp\\
    La face opposée à la face \ding{175} est la face
    \ding{177}.&\facp&\vrcp\\
    La face \ding{173} est opposée à la face \ding{176}.&\facp&\vrcp\\
    Si les faces \ding{173} et \ding{177} sont des carrés alors on
    obtient un patron d'un cube.&\facp&\vrcp\\
  \end{VF}
\end{center}
}